有無諗過買d 狗糧掟入去？

D 狗而家好肚餓喇

浪費食物